真心一問有無人試過facebook report 五毛係成功

已經report到懷疑人生
次次都係同一句template回你
垃圾

有幾個外媒page嘅五毛生存左好耐
仲有個班馬拉華人

有, 10次都未必有1次得, 要係d暴燥五毛用好侮辱性既字眼先得

港台FB係上海管既

冇

佢會點回你
好奇一問

twitter就成功好多次

所以其實推廣全港一齊用twitter先係上策
facebook就由得佢變藍屍廢老集中地
同香討一樣咁

唔奶共點同

突然奇想
其實twitter集體report到黑警個page收皮有無得諗
之後仲有其他政府官方page

冇
連report起底page 係harassment 同bullying都
Doesn’t against out community standards
再review都唔得

同香港司法制度/藍警會一樣
全面接軌

Fake account大約20中1

對方沒有違反社群規矩

即使佢教唆人哋淋鏹水，電油燒黃絲

鬧你係曱甴應該種族滅絕你哋都唔係反社群守則

你只要鬧佢一句共匪支那人即刻ban你30日

facebook衰撚過差佬

我試過見到有藍絲留言問強水襲擊黃絲

我cap低佢段嘢報警話網上有暴徒曱甴教唆別人攻擊他人都好快開file

facebook係永遠唔會檢舉到

係
明明cap人大頭
再起底辱罵都冇事
仲話已經有個specialist review過

講真諗辦法抵制facebook好過
所有社交媒體都有周期性
10年一個cycle 我都相信facebook 遲早會收皮

網上報狗都冇春用
朋友試過舉報
Cap哂圖俾哂link都話冇證據

推

facebook奶共狗死全家

豬閪伯格舐共唔係第一日嘅事，所以對fb冇咩期望
之前試過比支畜不停report comment
搞到個account比fb封咗幾個月
之後索性開過個算
不過要戒fb都唔係易
睇相可以用ig，分享簡短訊息可以用twitter
但睇啲圖文並茂或者一大段文字嘅資訊始終係fb最方便

你一話係黃絲暴徒煽動即刻上門拉人

Facebook 你不如問有無人試過微博report 五毛會唔會成功？

未試過得 CLS